（深藍）有無人同我一樣好心涼記者重新定義？

依家所謂大台蘋果，立場擺唔到大佬款，變左同其他細網媒一鳩樣唇寒齒亡

一早叫左你地杯葛起身，早知今日何必當初
仲要每日“真乖”參加“防疫單方面接收資訊會”

或者蘋果“遺失”下客戶同曾經登過敏感廣告既客戶資料可以換到某d鬆章，曾經係蘋果登過廣告涉及“煽動口號”既客戶自己睇路

fool me once shame on you fool me twice shame on me

蘋果日報既廣告客戶資料係邊隻usb度做好遺失準備未？

唔係合法記者咁樣個工作cv點寫落去考公務員公關主任同新聞主任

面試官： 依我地唔當垃場係媒體工作經驗

逆境中既透心涼新聞，越黑暗就越要笑住生活

如果影人高清大頭，出賣資料同報水渠逃生仲可以考到ao做中產印印腳等移民先係無天理同最黑暗一日

有人寫出道理，不過係分化撚熱狗page立場行先內容skip，慎入/無須入

所謂黃媒本身就係極之排外既大台，
採訪要靚畫面賣紙, “中立”採訪雙方“對等”暴力行為，
我要譴責個別黑記偏示威者故意唔影私了既黑記行為，連累左整個記者行業，係老鼠屎既行為，亦比借口政府打壓，激嬲共產黨

有新聞就要忠實，中立報導，所以港台被整治係好好岩，我地唔會容許偏頗，包庇暴徒既報導荼毒我地既下一代！

又有分化撚以細台記者角度抽插記協大台但為免影響大家智力，飲返杯好過